有無人大時大節被分手

個種感覺真係呢一生一世都記得

生日分手 有誰共鳴

呢個真係頹中之頹

試過

聖誕正日飛條女

你情願佢呃多你一排定大時大節分

情人節早幾日被人飛 嗰幾日喊住咁過

我咩節日都唔重視 淨係緊張生日 偏偏佢就要揀生日

曾經係平安夜鬧分手 俾人留左係條街到喊
呢種感覺真係成世都唔會忘記

我真係寧願佢呃多一排
起碼唔會記得咁清楚

最後捱到就得架啦！

我係新一年新開始
成個人崩潰哂

我係情人節正日比人飛，每年2月14都比老母笑鳩我

慶祝完生日第二日比人飛

總會遇到個人係識得珍惜你
加油

咁狗既

大家都要加油
過得俾佢地更好

唔知算唔算 520講分手

又啱既
每年到嗰節日就諗到係幾陰ci

紀念日被分手
人地生日飛人

生日前一日被分手 但又係正日送禮物俾我

平安夜係佢屋企天台被分手
感覺好難忘

試過臨去旅行前三日發現被帽

佢想點

天台分手
條友真係唔驚你諗唔開跳落去

最後點

情人節

機票酒店俾晒錢，大假又拎埋，最後自己去，但係朋友面前就扮兩個人去

冷戰兩星期之後 紀念日被分手

試過生日分手 第二日挨咗佢一日話一齊番 點知聖誕又話分手 之後倒數一班fd出去倒數 倒倒下鬧交 夠唔夠大時大節

生日後兩日同我補慶祝完就分手
仍然未能忘記 亦未放低佢

我都試過，一生難忘

情人節前夕 果時仲要年初一 係親戚屋企拜緊年 wtsapps講分手

我生日個日一齊
除夕分手

佢係11.11同我講分手
話要應節

試過聖誕前一日被佢話要冷靜下，正日就撞到佢同個扮gay 佬撚去食放題 跟住甩鳩左拖

dse考英文個日分手 之後數學sad到發吽逗 冇做半份卷 本身想u讀maths

愚人節一齊
畢業後第一日返工分手
㧜到煲，之後細佬生日分手
係就係細佬生日對我感覺上影響唔大，但係覺得依個人要唔過，係要喺啲有啲意思嘅日子講分手

呢個慘，影響埋將來

4月1號分手 但佢係認真唔係講笑

我都試過。情人節前一日，真係呢世都記得

我唔會原諒佢
仲要我生日無耐就元旦
喊住開始新一年

呢d人真係

真係屌佢老母

有，3年紀念

岩啦 真係唔識睇時候

一定諗左好耐係咪gag

好狗 點解d人唔會諗下後果